有無人好憎wtsapp錄音撚

次次wtsapp仲要聽緊歌離錄音
字都懶得打 真係想小佢
憎=正評
唔憎=負評

一半一半如果多野講唔想打字咪錄音

如果答句ok之類用錄音真係

喺街唔會聽

有時一句野仲要分幾個錄音講
搞到要逐個錄音聽因為唔知重點係邊段錄音度

group chat錄音仲仆街，尤其是係家庭group
十尻幾個錄音炸埋黎，又唔知邊段係講自己
如果miss左，又比人屌「咪講左囉」
屌你老母以為我好似你地咁撚得閒下下拎起個電話浪費成分幾鐘聽你d唔知有無重點既on9錄音

次次見到group chat成堆錄音就直接skip
對手斷架唔識打字？

唔想聽
有時係好靜嘅地方都唔知㩒唔㩒嚟聽好
驚走火

又唔會憎
因為可以聽下囡囡把聲

如果佢係靚女我又唔介意

靚女老牛聲

試過同靚女同學wtsapp淨係錄音

係唔係靚女都好啦，真係好鬼僧人錄音，成日都要播返出嚟或者貼住塊面聽好鬼煩

好撚認同

我會係group屌柒班撚樣

中意錄音多啲 感覺兩個人關係親密啲

咁親密不如出離見啦
字都懶得打 不如唔好用電話

最撚憎啲撚樣錄音話講左 啲撚樣真係殘廢架